/* 
  Localizable.strings
  ScreenZ

  Created by 周源坤 on 2022/6/2.
  
*/

/* No comment provided by engineer. */
"Add themes" = "添加主题";

/* No comment provided by engineer. */
"All rights reserved to Celeglow" = "Celeglow保留一切权利";

/* No comment provided by engineer. */
"All themes" = "所有主题";

/* No comment provided by engineer. */
"Celeglow" = "Celeglow";

/* No comment provided by engineer. */
"Clean trash videos on this app's folder." = "清除本应用的垃圾文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Clean video storage" = "优化存储空间";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete all themes" = "删除所有主题";

/* No comment provided by engineer. */
"Designed by" = "设计者";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable wallpaper extends to menu bar " = "开启壁纸延伸至菜单栏";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove all your videos stored in this app." = "删除所有已存的视频";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "设置";

"Choose video" = "选择视频";

"Apply video" = "使用视频";

"Save video" = "保存视频";

"Show panel" = "打开面板";

"Quit" = "退出";

"Please enter a name for theme" = "请给此主题命名";

"Save" = "保存";

"Cancel" = "取消";

"Enter your theme name" = "输入主题名";

"Save success" = "保存成功";

"OK" = "好";

"Name invalid (null or duplicate)" = "名字不合规（空值或重复）";

"Operation success" = "操作成功";   
